（廢老kol 燒山）港名嘴搭高鐵脫口罩錄影「滔滔不絕18分鐘」 遭檢舉違規成疫情破口

最近紐籍機師引發航空器群聚與台灣零本土個案破功，民眾多少重新意識到防疫態度鬆懈不得，以免產生破口。讀者王小姐昨（12/26）向《蘋果新聞網》投訴，在Youtube看到香港名嘴蕭若元前天（12/25）發布兩支影片，場景看來都在高鐵車廂內，拍攝過程他均未戴口罩。此舉已明確違反指揮中心明令搭乘雙鐵須全程配戴口罩的規定。高鐵規定旅客乘車須全程戴口罩，除非有飲食需求，且鄰座無人或隔壁乘客配戴口罩，才可短暫飲食；即使鄰座無人，仍不可脫下口罩乘車甚至拍影片或直播。

澳門狗死全家

咁玩法香港人去台灣唔俾人屌爆至奇啦

會員 係，各位網友 點睇

佢一定諗理由駁番你

燒山番香港食屎啦

燒山梗係冇問題啦 想俾佢祝福咩

吓燒山都算係廢老

講笑者現實佢d餐廳勁多人排隊
訂閱人數又多

廢係指佢得睇書同拍片做娛樂

其實好癲 咁老仲學習

香港人就係狗

我反而想睇下19傑有咩野講

重判蕭若元

好撚心移民撚唔好影衰